其實可唔可以搞返放映會?

由區議會發起，個個星期揀一日播。
一個星期一個區，18區輪住播。
不斷LOOP返721，831，警暴。

P牌無得推

一直都話狂播蕭生 洗街坊腦

最清晰最有效

不過民主黨d撚屌私怨唔會做

根本好少成本都唔肯做

開部電視起間鋪出面 晒得幾多時間呀

電器鋪D 電視反正長開播野，有冇可能搵到D 電器鋪幫手播

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

播反極權電影都可以

尋日唔係話得一個人睇咩

與其係咁loop啲舊野 不如諗下有咩新野搞啦
啲片都睇到厭啦

就咁用藍牙speaker播有冇得諗, 成本極低
叫區議員俾個位手足自己播得唔得?

你唔知民主黨同蕭生係仇人來嫁咩...

唔會做嫁點會比位宣傳對家野

街頭播映我一直有做。
最難其實係揀片。。

蕭生 最短最清晰 博學多才